覺唔覺牙蘇已經回撚晒塘

廢到

燈到

你都回塘啦

我而家捧沙拿

又一球

一間又咬人了

自問一向睇人幾準

SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

皇馬球迷話so9仲係超撚勁，你有皇馬球迷識波

覺

燈完未

垃圾

蓋清我立即dllm

呢兩季係巴已經回撚晒塘

又扮

蓋清麻煩你放過蘇狗比佢入一球啦

頭先球波理應第一時間挑去遠柱，條友似打假波

卡雲尼一吓咁靚，佢唔射咗先⋯

有勁過？

你敢話so9回塘
班黃狗即刻衝出嚟反駁

卡雲尼勁好多